人總需要一點正能量 入嚟留低你嘅心事 睇下安唔安慰到你

冇人教我

教你咩啊